［落雨］隻鞋又濕晒

屌嬲

今日啲雷好似特別勁。feel到好震